不論藍絲定黃絲，香港人不應持有港幣

藍：遲啲全面回歸，唔用港紙

黃：支爆港爆，不持有港紙

黃：遲下美國制裁香港，又唔知會點，持外幣避險

Push